Hij had niet genoeg wijn, herinnerde hij zich opeens.
Ja, ze was bleker en--en wat deed die blik in haar ogen?
Ze had niet gekeken dus op drie sterren, ze had niet gekeken dus toen ze in de kamer kwam in Lady Wyndover's worden geïntroduceerd voor hem.
Het kan niet dat ze was--_ongelukkig_!
Hoofdstuk XXVI.
